明尼蘇達警察壓頸致死案 涉案前警員被捕

BREAKING: Derek Chauvin, one of four former officers fired for involvement in George Floyd’s death, has been taken into custody by the Minnesota Bureau of Criminal Apprehension, official says.

抵啦死黑警 你CONDOM嚟架咋

狗頭鍘侍候

香港嗰單

愛支盲毛：如果喺美國嘅話

下世小心d呀黑警

香港黑警壓死左兩條友都冇事

VERY GOOD example for Hong Kong.
When will that happen to HK popo?

為黨做野 殺人放火金腰帶 係常識